有啲掛住女朋友

點蒜

咁就奇怪啦·_·

啊 未講完 我無女朋友

望下隻手有幾難

嘻嘻

最近散咗？

我都係

收皮啦肥膏

我都好掛住佢 點算

pin please

no wor

你夠無男朋友

u ho 5 update...

單方面嘅愛你都當係？

你好酸

我戥個男仔慘

佢有ac 唔好分化我哋🙏🏻

睇嚟精神病有惡化嘅跡象

抵你a0😆

真嘅快啲散 假嘅希望你keep住無🙏🏻

長散長有🖕🖕🖕